唔讓消防車！

讓消防車拆手足Roadblock?
已經有消防員手足都講到明唔好讓消防車過
仲放？
唔讓消防車！唔讓消防車！唔讓消防車！！！！

推